連登財經台股票戶口分佈

90% 支牛
5% sofi
5% ib cs td

其中50%支牛用戶經常性屌鳩其他支牛用戶

用牛牛仆街死啦屌你老母

利申用牛牛

喂 你當我地用ft既人死架?

ft係咪futu

牛牛好野黎

firstrade呀 小

Firstrade / IB 牛牛係好用不過唔想俾錢佢賺

牛牛係好用 但個倉係ib

係，睇牛牛報價，盤就IB落

Td開戶口等到2046

90%銀行
10%sofi

chief

same